有冇見過唔壓價既HR?

今日出offer HR竟然唔壓價,
加左50%人工
我覺得呢個世界真係有奇蹟出現 各位巴絲千其唔好灰心
大家試過跳槽加幾多%?

本身22K, 諗住expected salary開高d 以為hr實壓價
點知一開波就比呢個價我

講一講邊行先啦 可能你開個價已經算低

你對上一份做左幾耐？

做左3年野 宜家個份做左兩年半
本身senior 宜家升到上am

我叫hr 請人一係就唔請, 一係就唔好壓價
咁先留到人材, 伙記做得開心

屌晒巴仲請唔請人

日日都請緊
報紙 勞工處女 jobdb headhunt 都有用
睇下咩post

咩行業

咩公司呀，想轉工

都算係FI大行

我識做FRR, SFC ordinance, compliance, 有咩職位岩我

有
話我前公司出咁少好變態添